是日晚餐 入黎啦！

雞胸 菜心 完....

健康

想食。。。

易煮到仆街自煮啦
利申 操緊所以整

紅米？

唔是大快活
冇食飯

靚

食咁少菜

其實都有半斤

蒜蓉炒菜?

係 仲落左d Paprika
然後雞胸既小小油同味